有無人一畢業就無晒朋友

畢業兩年 個個都有晒唔同圈子

中學仲有聯絡 ，反而ive果啲就不了

未畢業都冇晒啦

有一排變得好中二 想自己一個 改埋手機號碼又唔同人講 差唔多冇曬全部朋友 但都仲有幾個搵到我電話（唔知點搵到）